有無FF10同好?

岩岩襯steam summersale 買左FF系列黎玩
覺得FF10真係幾正
個戰鬥模式我覺得好過FF10-2
可以有多d時間唸
又可以自己揀點樣升技

但最正真係個劇情
完全估唔到結局會係咁
睇到真係有d sad
聽到Yuna同Tidus講I love you果下真係

唔知連登有無同好 討論下個劇情
我有小小唔明點解男主可以出到黎

d女好撚正
同tifa同level
rikku yuna

lulu都正 夠大波
rikku好港女feel
唔知日文配音係唔係咁
Yuna跳舞揮棒真係
勁有仙氣

因為auron同tidus靠接觸sin,同sin一齊去左現實世界
就好似jecht當年游出公海練波接觸到海入面既sin之後去左現實世界咁(呢個情報要你之後返去搵之前寺院既祈禱者先會講)

「這可能是最後機會,所以好想全部說出口」
呢首納入埋日本音樂教科書度

可能篇幅所限,感覺除左同伴除左auron都唔係太突出
私心希望有重制,洗走ffx-2同小說兩部黑歷史

由PS2買日文正版，PS3同PS4Remake（變曬國際版內容）都買返曬黎玩，，日文原版同國際版有唔同的（日文版冇暗黑召喚獸等等）起碼爆左20次以上，FF10個故事太吸引太深印象，係第一隻有發聲既FF game
如果樓主有時間唔介意的話我鼓勵你玩日文發音版，日文D配音聽落會同個角色性格好配合，英文版我完全冇Feel，尤其最後Tidus消失前抱住Yuna個句「I Love You」，日文版係「A Li Ga Dor」，完全唔同feel

To Zanarkand 經典

X 真係繼7 之後玩得最多個隻 戰鬥系列故事人物音樂世界觀設定甚至end game 都超一流無咩可以批評

買左高清版玩到岩岩遇到女主覺得個戰鬥悶就放左係度

世界觀真係好特別，通常jrpg既世界係偏西方多，但ffx係現代科技+日式風格+亞洲小數民族，再加宗教，生死，靈魂，夢境呢d元素。

上星期開返出黎
拎咗火星

好少有呢d jrpg 大作一開波就話大家係去送死呢下真係好特別。最記得一出個陣去個朋友屋企玩我仲覺得d 畫面靚到同cg 一樣 而家睇返都覺得好靚好特別

即係Sin可以入到虛擬既Zanarkand?
好似個portal咁

我遲下會再玩日文版
而家玩緊佢10既第2集
但我覺得I love you真係幾正
最後Tidus攬住佢
有小小眼濕濕
經歷咁多 最後竟然要分開

可能有懷舊feel
我幾鐘意咁樣慢慢唸
但劇情真係一流
我玩完都無後悔！

佢咩元素都有小小 呢樣幾吸引
但最突出真係d音樂
suteki dane
To Zanarkand
首首聽到都好有feel

爆左機有時都會開返黎聽下
Listen to my story, this maybe our last chance

我都唔知
可能對果種一黎就係靚仔遇上靚女然後愛上對方果種劇情起唔到feel
一來我唔靚仔冇共鳴
二來覺得果種劇情唔現實

覺得女角ユウナ正過ティファ

psvita dl 左但到而家都未玩 （以前ps3玩到一半）

我覺得有d直線向feel
其他都正既

我記得避雷n次

我至愛既ff，故事真係好好

當年的確有人咁評價FFX，但自從FFXIII 出左後就再冇人咁講了

Btw，我覺得FFX係最後一隻「正常表現」的FF，
之後FFXII, XIII, XV 故事真係垃圾到暈。

係，因為dream zanarkand都係耶朋咒召喚出黎，可以入去都正常

好似話jecht係固意搵自己個仔了結自己同個looping

ps3第一隻白金game
用咗120幾個鐘
刷鬥技場刷到傻
重有隻仆街陸行鳥避波小遊戲
屌你老母難到on99
避雷就閃到眼都盲

細個小學睇舅父玩
但係全日文自己又唔識玩
中學有用ps2模擬器玩漢化
但係後尾冇乜心機爆機
ps3版差唔多一出就買
Yuna係FF系列最正女主

金已白
130hr+ 刷盤刷到傻，刷運氣幻光球係惡夢
升到爆哂都唔夠隻隱藏boss打，要靠斬魔刀
故事真係一撚流，完整性極高 (唔計ffx-2）
當年ps2版因為日文又年紀細唔知up乜
而家ps4玩到最後真係哭能左
英文配音講i love you, 日文就講多謝，我覺得日文版個意境好d

咁佢始終都係叫final fantasy
唔太真實都係match返個名

我仲買左13唸住遲下玩
見佢有3集好似幾吸引咁

FFX 玩到喊
細細聲講: 另外好多人唔鐘意既 FFIX 其實都好鐘意

咁有心機刷白金
我打得贏boss都已經好開心
希望佢都會出remake
唔係好難鬥贏ff7r既tifa同aerith

好撚鐘意ff10 bgm真係屈機
仲未贏到陸行鳥升把武

IX最有童話FEEL

Ff7個劇本幾現實
愛情線適中
Cloud由頭到尾真係為左拯救世界

細個個時聽講係因為換左畫風, 所以好多人唔鐘意 IX
個故事幾純真, 同埋佢個系統好容易上手
近排見佢 PC 版都 remaster 左, 即刻買番黎玩

我覺得10係最正路既FF
咩都有,但又無7,8咁突出
故事幾王道下

有，無耐前先玩完

佢個故事其實好多爆位，但就冇好好放入主線然後慢慢build up，反而冇咁突出，甚至變左彩蛋咁，所以當揭露真相時震撼力大減。例如貝薇爾阿頭原來已經係靈魂黎，呢個事實本身好爆，但個阿頭除左一開始水球賽時有介紹佢都冇咩戲份，所以就算知道真相都唔太驚訝。另外史匹拉真實歷史又係好爆，人民信奉既耶朋原來係祖仙敵對國家阿頭，sin係耶朋搞出黎；祈禱之歌本身係反政府歌，之後畀政府扭曲左意思。呢d資訊全部都係要你問一個路邊講故佬先知，但明明係好重要，應該要融入成主線一部分。主角係夢呢點前期又係應該多d build up懸念先會震撼同有恍然大悟既感覺，但佢前期一直都令讀者係穿越時空，d角色都冇去考究tidus身世，一係當佢中sin毒，一係就信晒佢。其實加返d情節顯示歷史上既zanarkand同tidus記憶中有出入，之後tidus同埋同伴開始懷疑同考究點解會咁，會多返d懸疑感。

之前搞過人氣投票
ユウナ人氣高過ティファ同エアリス
而家就唔敢講

係因為當年FF8 大改系統及風格後劣評如潮，
所以FF9 當年主打「回歸FF原點」為口號，用返以前既畫風去造GAME。

仲記得打boss前尾3果條蟲打到傻
個奸角又係變態狂放群技
到最後個boss反而冇乜難度

有冇人玩咗13
早排steam sale 買咗13-1至13-3
玩咗一陣已經開始悶
好後悔冇攞啲錢買10

你黑仔了 除非對Lightning有興趣
唔係想玩晒都幾難

FF13重爛過15

之前玩完15都還好
係同條女0互動個下好on9

13玩咗一陣覺得啲劇情好膠太過中二

Cloud由頭到尾都係為左Tifa
拯救世界只係順便

如果真係咁
佢條感情線aerith冇可能攝到入黎
根本兩個女角對佢黎講都唔係必要

13係要有愛先玩到落去

點先會有愛
後面啲劇情ok?